歐聯抽籤結果，C朗拿度落入死亡之組

C朗冇貨賣，祖記應該準備出局
皇馬有望四連霸，C7又柒